CCCU相認post掛 #點解會咁

少左個（3）

唔係啦 自己一個早左返嚟溫 邊有其他人

開過

開番有3

裸考fm